理大Z座天橋重開 加裝鐵絲網

該條行人天橋位於漆咸道南之上，連接賽馬會創新樓和Z座，是由理大主校園直接通往Z座的唯一通道。在理大圍城後，校方曾將天橋長時間封鎖，直至上月31日才重新啟用，但邊緣位置已加設鐵絲圍網，包圍整條天橋，昨仍見有工人進行工程。圍網下方又安裝了多個閉路電視，對準橋下車路。據理大學生報編委會報道，學生需要先拍卡，才能由主校園經天橋通往Z座。

理大校方解釋，大學最近已把連接主校園及Z 座的行人天橋修復，並重新開放予校內師生、員工使用。根據地契要求，大學有責任確保行人天橋的設立，不會影響天橋下漆咸道的交通運作，因此校方在進行修復工程時，也考慮車道安全的需要，在天橋上加裝安全網。

拆左條橋去啦屌, 阻撚住哂, 明明遲下上面可以加多條天橋解決死亡交叉塞車問題, 而家俾條垃圾橋頂住哂

有黑人把守，唔驚

本身 V 去Z 係隧道
因為建築公司計錯數... 最後變左條on9 天橋

btw, 其實都仲有Y 去Z 嗰條隧道
我記得係無上蓋, 落雨嗰陣可以借遮往返Y 同Z

東方唔貼link :
2014年8月26日 (二)
【本報訊】理工大學擴建新校舍工程引發西九龍主要幹道漆咸道下陷驚魂！理大五年前着手打造位於漆咸道旁的V座和Z座全新教學大樓，並擬興建一條連接新校舍的行人隧道，豈料隧道工程進行期間，路面一度出現沉降，被政府煞停工程，至現時大樓仍有設施未可使用。為確保沉降不會令漆咸道下陷，癱瘓交通引致大混亂，工程暫停逾五個月，理大其後更決定放棄興建隧道，改為興建行人天橋，天橋目前仍在規劃及設計階段。

之前搭車經過條橋, 仲見到當日啲逃生繩

一落大雨嗰條閪隧道就水浸到仆街

Z入面自己都浸啦
例如4樓個平台花園
polyu FCE 座野都起到咁撚樣

以前啱啱搬過去上堂真係屌左幾聲
個canteen 又劣食, 又遠, 落雨又會成身濕晒

同埋座嘢成日都臭臭地
走廊又有啲蜂鳴聲
爛尾樓
好奇未有z前喺邊度上

FJ HJ EF PQ 嗰個area